
                      Un peliculon es toda regla. Al principio empieza muy fuerte, como en todas de Bond, y acaba tambien muy alto. Al principio se me hizo un poco pesado, pero luego le fui cogiendo el ilo y los ultimos 60 minutos me los pase sin pestañear(es una expresion).
        
            